全民入去既市民請帶多啲糧食同埋食水

除非入到機場入面，唔係補給有難道

東薈城係一個好強既補給倉